p牌揸波子好叻！

痴線做傳銷做到咁搵得揸埋波子有無ching識車可以話我知呢架係咩波子，好崇拜佢應該都要成百萬如果肯努力肯搏，我都可以仲要有人生大道理 創業原來咁易

錢七Porsche Cayenne嚟好似係
幾萬蚊就有

咩年分可能人地專登買舊啲，有味道啲

啱 同買996一樣 有味道

究竟要窮成點先會咁

自食其力好呀, 好上進, 向上爬

又傳銷，減肥

佢都係想吸晴 引人睇佢ig
佢已經成功左 大把人p牌揸超跑

無話叻唔叻既 不過有咩原因要攞黎開post

舊款到

一萬粉絲啲post得十丁廿個讚

舊 cayenne
3萬蚊都有

覺得勁想些牙吓

傳銷賣嘢, 撈到既, 啲人話有幾皮嘢十皮嗰月.
幾皮嘢買架零幾年cayenne都唔係好難.
講返車, 呢架整親都甘.

996話哂都係911
Cayenne根本係Touareg嚟

有錢唔買新車新年份？
錢？邊度有錢呀 睇過

只要你肯努力～你都可以達到依個高度～

潛台詞係"無你啲on 9 仔接我啲貨，我邊度有今時今日呀。買架幾皮嘢嘅波子引吓你班傻仔先！"

嘩，揸到波子(雖然唔知幾錢)，但一定係搵到好多，啲貨又掂即刻加入團隊先

買得呢d舊波子都係真有錢人黎
通常架車壞左都唔會整架啦，會索性買過架
因為買過架仲平過整

佢自己果對真係波子嚟啦

呢隻procshe 其實幾底玩，整翻隔音，幾好揸，但3/km真係有點貴

玩整車係幾好玩

吸乜撚嘢晴 吸完係咪會變陰？

又話波子冇野整

條女好正more
more

睇堂軚都知舊款

車身咁高都唔會係911，GT款

應該都係cayenne

又係傳銷

咁快又換車

兩隻手咁揸軚盤真係好大陣柒味

其實宜家公屋仔女唯一出路係咪就係做老千，呢期個撚個都出晒黎搵食

安全帶呢

係 一整仲貴過架車

0 1 2 3 4 5
係咪學神車黎

揸緊車仲放部電話係大脾做乜
一陣急剎車我就真係笑

女人仲要揸跑車

見到tiptronic就知咩事啦

其實唔難 只要有西

想屌佢嘅應該dm佢business ac定private av問價？

ching點睇

唔好侮辱我偶像thx

做雞被被男人屌兩晚換黎借人地架車渣下影張相

對波睇機相都見到得個罩

到宜家10日賣到1800盒
一個月帶團隊賣出幾千盒...
....
....
由咩都唔識 去到而家帶著幾十人

有無數學家計下咁佢個幾十人團隊平均每人賣到幾盒

我都唔想賺咁多
想俾人賺下

佢都賺夠, 想比人賺下

幾十人當佢100
幾千盒當佢10000
每人一個月賣100盒

PS:數學家

哈哈哈 佢又飛啦

真係幾萬有架咁低玩？
好想試下 會唔會好多野要整

08或之前款黎10萬內

棍仔911 就話好玩姐

舊款cayenne 比油都無乜力可能

我寧願佢揸得安全啲，廢事害人

架車個年紀大過條女 哈哈

最雞嗰隻得二百幾匹
但係架嘢過兩噸重

同埋舊款cayenne 真係好樣衰

舊款Boxster 911開蓬都叫有個開蓬玩下 嚇下人

成功人士

$3得唔得呀
我揸緊第一代Cayenne Turbo，要$3.5左右
差唔多每個月入廠一次，每次平均都幾千
計翻條數養佢一個月都使左成一萬

岩岩p牌岀車個時見到呢架波子，心諗保時捷logo好貴仲要SUV樣，估唔到3/4皮就有一架，師兄多口問句，如果養呢隻一年幾錢左右？好想試下令呢架岀去呃下妹妹仔畢竟我細個個時都以為牌子=貴，沒諗過自己都可以揸保時捷

買都係幾萬蚊，我揸左大半年 逐啲逐啲整都整左幾萬蚊
係耐唔耐就會壞啲奇怪野咁

其餘都係睇你揸幾多啦，$3-4/km不等 視乎幾多高速 我揸市區多同上山玩多 所以多數都$3.5-3.7

三保夠牌夠歲0ncb 三千左右 唔貴
牌費4511cc去到頂級

可能我部係頂級turbo版所以貴啲掛，入門3.2就應該平少少。不過都玩到呢啲 冇理由唔上頂嘅...話哂都幾萬蚊買到牌簿價百幾萬尾嘅車

其實賣呢啲會唔會犯咩法，
而家好鬼多

條女正

好仔細呀，多謝師兄，下星期岀動睇波子

條女真人又矮腳又粗又樣衰

ching識佢？

more

無樣無身材

屌佢閪
佢話佢行路去寄 又踩單車 一位都2個iphone盒拍埋咁大啦
如果真係賣到咁多 拎閪到咩 的士都拒載啦屌

題外話：
呢隻野食撚過啦 我條女買比我食
食左2個幾月
其實就係天然瀉藥 屙撚到你仆街
食食下慣撚左就屙小D
類似排毒美顏寶咁既野囉
如果你本身都係易肥體質係無撚用
D女成撚日唔飲水怕係街要去廁所煩
一係就珍豬奶茶 緊係無屎屙啦on9
食完一定有屎屙 就當佢神咁拜

只可以話係天然 但佢會令你加速腸道蠕動
仲要係好誇張果隻 同正常身體機能脫哂勾
好肯定唔係健康野黎

佢揸緊既波子
二手jazz 都貴過佢

揸車個樣好似啱啱殺完人咁

出左車 黎個錢七波子車聚啦]

人地用嚟送貨咖